2021 big4 recruitment (4)

繼續拜offer god

同埋有冇second tier 開咗？

help push

想問下有無人收過2852字頭電話係big4其中一間打黎

D記？

ok bt nevermind
佢連打三次我miss左之後我收到佢email

BDO RSM seems already opened and near close

我無聽佢電話，之後就收到佢email

今日有人in kp?

聽日in dtt!!
Offer god

終於收倒PwC spring intern interview
有無人有經驗PwC group in大概會問邊方面野?時事or情景題之類
小弟毒毒地好驚

啱啱查倒一年前有位巴打答過，thankyou

有無話中文定英文？

有無ching收到ey/kp spring interview?

你都係intern?

做完test 無消息too

F. overseas graduate this year and applied for audit and advisory grad position.

有冇人知Consulting MI隔幾耐先會收到PI?